## 应用中心-我的应用（Sass服务接入）

我的应用是用来接入各平台的Sass服务，申请的应用。

在i平台的左侧边栏中的“应用中心”-“我的应用”中，可以管理我的应用。

1. 在应用列表项 右侧可以对我的应用进行“编辑”、“查看“操作。
2. 点击右上角"申请新应用"可以申请新应用。
3. 申请状态分为“申请中”：等待审核；“申请成功”：应用申请成功，点击查看可以查看可使用的api和可申请的api；“申请失败”：审核失败，点击查看可以查看审核详情；“禁用”：已被操作员禁用；

### ![](/doc/manual/i/img/app_list.jpg)

### 申请新应用

请正确填写相关信息后提交申请。

![](/doc/manual/i/img/apply_app.jpg)

### 编辑应用

注意**应用申请成功后将不允许编辑信息**

![](/doc/manual/i/img/edit_app.jpg)

### [查看应用详情页面](/i/app_info.md)



